點解要被人認同左先可以做火影？

我做左火影就自然大把人認同我啦

咁林鄭做左特首 都大把人唔認同啦

唔被認同咪好似團藏咁